[毓民收恐嚇信]黃毓民:黃洋達你以後唔使再搵我。今鋪我入硬你數!

事件原因有人寄恐嚇信畀黃毓民,內容講到大香港早晨三萬蚊,並侮辱毓民老婆

毓民:

我被圍屌,你黃洋達沉默！我入硬你數呀黃洋達!屌你老母! 交人啦？

黃洋達你兩公婆block 9哂我D人，你有天大個本事好撚野

你縱容葉政淳ma 今鋪我入硬你數!! 解釋啦!! 一係交人!!

黃洋達你以後唔使再搵我。

我亦都唔會同你嗌交,陳雲節目亦將停播

黃洋達陳雲沉默啦~

葉政淳
1 小時 ·
快去呼籲黃毓民就收到陰司紙恐嚇報警。到時我配合協助調查。

陳雲9達都是仆街來
等仆街死

無人想知

熱普城呢d真係垃圾組織

聽聽下有啲心酸

城邦派班人玩清黨清到痴撚左線

高登普遍支持陳雲體黃洋達比較多

琴晚去睇過

有幾位黃毓民支持者已經比人評價為連五毛都不如。。。

eg 新茉莉花園

果然反抬

陳雲話台長去左個獨派台做節目，有冇人知咩事？

選舉之後，預左結局係咁，估唔到係擺晒出黎

清算吧

梁錦祥一個人做十個節目

好睇過做戲

高登係五毛熱狗場丫嘛

不斷上演內鬥，俾佢地執政仲衰過毛魔

熱狗台
教主好慘就真

新茉莉花園都五毛，班撚樣癲鳩咗

得閒等我去撚狗玩先

黃毓民清場退休了

當年係高登怪錯你

熱血時報今日連恐㬨信都玩埋

簡直喪心病狂

成班妖怪
鬥來鬥去為自己

洪仔鬼作情何以堪

當日高登班熱狗仲話毓民睇人差先比機會黃台仰梁天琦，屌毓民睇人唔差都唔會痴埋熱狗陳雲到啦

冇興趣理私怨
淨係想知熱血時報有冇盡傳媒責任報導呢單野？

冇興趣HI

冇興趣私怨 我諗你咩都可以唔使理

香港靠依班人就真係死

泛民-->泛民
本土--->青政
熱狗-->毓民
黃洋達

熱普城真係垃圾嚟
唉 諗下9達2012選完fb講咗啲乜

好想知佢地用咩理由反面，跟唔足
有無人講下

幾時講過要執政？

唉，選舉時，氣勢一時無兩！

選舉後搞左myradio幾個月，班大粒野唔出聲叫停
反面係遲早既事

毓民真係好鍾意製造垃圾
由人社到熱城都係咁

點會叫停呀，冇人指使會敢做到咁出面？

痴埋陳雲熱狗呢啲垃圾到真係冇好結果

熱普城解散左
教主做咩仲要人下下聽你支笛？
睇住佢老燒化無病呻吟真係覺得唏噓
政壇獨居老人

撐毓民

依家成班人 叫有少少能量果個是黃毓民

但講左唔玩

最新靈童唔係鄭鬆太咩？

根本唔支持毓民都講得出

教主算唔算出聲屌柒 葉呢個低能仔

新已經係熱普城支持者當中最撚最撚正常果個
唔會好似d痴線佬咁日日陳雲又中

改圖改得咁明顯都睇唔出

走左轉高登以為去到熱城圍爐group
係咁話「榮主」屌人先

其實咩係榮主

九東仲投左兩次熱狗，下屆識做了

印象中蟲態選到後同蝗上好似無乜互動
熱時熱狗又分埋家

我覺得蟲態應該會痴去郁撚果邊

老實講 選舉完嘅碌撚正氣咗好多 唔使射住班契弟
無班熱狗青山倒米 唔使為咗射撚滿拍片屌柒西瓜琦 碌撚不至於輸400票

正路都識跟住個前立法會議員搵食啦
唔通日日都皇天擊殺咩

毓民
垃圾熱狗

蟲泰做議員大把野做
真係要佢表態咪扮做和事佬囉
佢心諗屌呢D On9嘢真係唔撚想理

我覺得今次係熱城好仆街咁放啲網絡游魂搞myradio先會令毓民爆seed

老蕭如果依家向鳩達開價3皮 要佢放狗咬死人力同毓民 我諗都幾好笑

仲有阿靳，周不時會上熱狗台
而家唔知點

如果毓民真係唔再從政，都唔知咬黎為乜
外人睇落得啖笑

同蟲泰一樣唔想理on 9嘢囉
佢幫蟲泰寫稿都搵唔少啦

馬偷生重要選架嗎

搞埋佢老婆同仔, 正常人都火

人唔笑狗都吠

可能兩個fd 番都唔奇

陳雲

都係既
而家最把炮係蟲泰
十幾萬一個月袋袋平安
洗撚為左三皮野狗咬狗骨咩

但係建國研習班冇左

紅登又係得返jj仔2世 佐倉凌音(葉狗) 個幾條粉腸圍爐

當初點解會有人支持呢班癡線佬

蟲泰 擺明 廢事理佢地
一句聲都無出

「新茉莉花園」不嬲都ON

世上邊有獨派台？

老實講，呢排最多聽建國研習班同城邦論壇，而家已經冇野吸引去聽Myradio

Channel I?

郁民都退休啦

Channel I仲算唔算生存緊？
都無人理

紅登依家全部得返青山派係度

已變青山台

我見fb live都有個位數觀眾

一講立會選舉，打殘哂熱普城本民青，本土退埋潮，唉

熱城普粉無腦唔係第一日既事喇
雨革果陣拆大台內鬥幫689攪散成個運動
魚革果陣洪非凡果d打手明褒暗貶
補選就諗住搶本民前光環
立會就直頭推永瀆基本法黎呃班無腦粉打港獨

成班人跟本係由五毛鬼搧動既on9糞青
被人利用黎幫支共打擊反對派

台長被人請做節目,同場有祖利安(前陳雲弟子),就變左去獨派台做節目

唔係下話？咩台？

lm

傻啦
松泰讀過下書，點會唔知係邊個令到佢贏到立法會一席
唔係黃毓民加持佢根本贏既機會好低
你估真係鳩達幫到佢咩？
鳩達倒少日米已經要多謝佢啦

我反而想睇幾年內鳩達同陳雲又分家
咁就好撚好笑，兩個痴線佬網上互屌
利申：新西人投松泰

依家睇返做勢大會講d野就想笑

好彩冇俾你班垃圾選撚到

又分裂？

蟲太肯定企毓民個邊

選舉失敗，佢地反面遇咗
反而想睇下佢地d打手/盲粉反轉豬肚互屌，上年一唱一和好過癮架嘛
btw你地本民青一樣搞笑，唸起勇文青上年年頭同班熱普城友搭晒膊頭好老友咁

其實毓民講得岩 選輸咪輸囉 何必繼續好似怨婦咁呢

mihk個英文節目
獨佢老尾咩，咪撚聽雲伯條傻西鳩up

低俗頻道都係港獨台
笑撚死人咩

我仲記得雨革果排日日係舊登同埋你同KK1398果班人開拖

你地算醒得早
好過有d on9到而家仲信熱城普

上左條葉政淳Facebook望
開口埋口都係叫人比證據

出自佢把口真係格外風趣

佢地班人既邏輯係
我屌你因為你錯
你屌我就係你錯

唔使共產黨出手
本土派自己都識得自我分裂

"post得出來我就唔會理真偽"

佢地個個都有收共產黨錢架

從來唔覺得熱普城係屬於本土派

一單還一單 雨革失敗就係因為左膠大台

嗰排都係要吹雞先合作

我從來係獨派 熱狗唔敢認係

其實已經上左手
都幾肯定有針啦

劣勢先反而要靠屌其他人建立聲勢呀
本身熱普城就唔係咩君子政黨，耍流氓有咩所謂？佢地政治能量自然消散緊，咪博一博去屌前盟友企圖吸走人地d信徒
同毛澤東被奪權走去搞文革/郁民民調落後走去屌本民青一樣道理

本民青同熱普城搞成咁
本土派仲有咩人可以信

有利益而走埋一齊 利用完就一嘢飛起黃毓民
嗰陣仲教主前教主後認哂佢做大佬咁 永續基本法真係笑死人

首先你要有一個客觀定義嘅本土派，但你講出嚟一定有人唔認同，
你睇返維基，連啲投機嘅網絡人物都可以歸入本土派或相關人物，
就知呢個標籤幾廉價。

屈穎妍嗰堆話自己真本土添
目前嚟講我覺得淨係得本民前，民族黨先可以算係本土派

Post得出來我就唔理真偽，隻葉狗不嬲咁講啦乜唔o岩聽咩

呢半年黎各種清算都係同 經血狗 迷雲黨 有關，
fb邊班人like&share搞事蛇鼠一窩有眼見無得呃既

呢d 野年會loop
悶唔悶

唔好諗咁多啦
返工好過

唔關熱城普事咁呢本咩黎？

射撚滿呢d咪係拆完大台先埋到熱狗堆

港大幫之後咪拆埋學聯
再之後馮敬恩果d無利用價值咪又係比熱狗狙擊

老老柒柒飯民果d係廢，係食古不化，係永續社運，甚至可能入面一樣有鬼
不過佢地都叫同支共交手交左幾廿年，有d根底
本土派要上位既，應該係要show到比人睇佢地係有料過飯民，再慢慢取而代之
唔係好似而家咁打完飯民打到兩敗俱傷之後比共狗執二灘
不過算喇，而家咁跟本比人將緊軍，聽收皮

呢本垃圾抺黑書搵鬼買咩

一日到黑都以搞死泛民為目標為乜？甚至去到出書老屈泛民搞死雨革

熱狗真係痴撚線

高登已經比熱狗全面入侵，一講熱狗壞話就會比人咬

屌
入侵左好撚耐喇

老老實實，雨革失敗嘅主因係香港人仲未有勇氣去衝破個障礙，
港豬變和理非、和理非變勇武係少數，而勇武變更勇武係極少數，
倒返轉，抗爭者係因為依賴大台，覺得可以做啲嘢又唔使揹失敗嘅責任，所以班政黨先會有市場。

番乜鳩野姐 ?

係返呀... 屌你老母...

好老實一樣野...

而家無大台 , 無學聯..

又如何 ?

咪又係咁....

最仆街係鳩達講過話邊個攪佢師傅就同佢死過，點知依家毓民比人攪佢就粒聲都唔出，係咪人地攪就唔得，佢自己 d 人攬就冇問題 毓民比鳩達當係 used condom，當初借雙黃之名提過自己知名度，難為毓民當年為咗佢同噤多人反面

呢排特別覺

老老柒柒
港豬我認同
我都覺得唔衝金紫荊果下係轉捩點
衝左成件事唔同哂

不過果陣條人鏈比盡咪得幾廿條友
真係有幾廿個真勇武派帶頭要衝既實衝得散
但事實上勇武派真係一個都無吖嘛

事實上港豬要大台
你就應該諗下點起個大台出黎集合佢地
或者滲透個大台取而代之
你走去拆大台，大台散撚左d人咪跟住散

咪臭係
果陣講到清完人鏈，清完左膠，清完學聯之後就好美好架
結果？今日仲清緊自己人，唔知清到幾時

陳雲皇天擊殺咗毓民未？

仲有
清完雨革今日689連七一都封撚埋你
清完學聯之後李蟈蟑勞寵物呢d掌管埋港大之後加速香港蝗民化
熱城普果班今日仲係度清黨清算自己人無限分裂
呢d咪正宗講毒鍵國囉

由得佢地啦...

話晒都係人地自己既"家事"..

外人既大家自己心照..

講咁撚多做乜？總之邊個搞九我師父，我同佢死撚過

___只係一個幫過我嘅契弟

人地攪唔得，要留比自己攪

每次梁錦祥想回應 毓民都搶閘截撚住佢
好撚好笑
利申 無幫派 非五毛 唔好咬我

吓

陳雲又話咩幾十年朋友肝膽相照
屌你老味得個講字
冇毓民捧你撚有人識你青山傻閪咩
口口聲聲話中興中華文化
中你老母啦
義字都唔撚識寫啦

真係昏睡百年

好撚on9
之前補選我真係以為香港有希望
睇來我太天真

明知唔係佢地做都入到佢地數

熱狗糾察隊

人地POST得出黎就唔會理真偽喇

係咪呀熱狗青山派

佢自己個名都臭撚晒啦，依家供養緊佢班人咪又係班死忠

佢地啲人黎on9
就算佢地唔知邊個
但係有冇出個一句聲
青山熱狗正契弟

條仆街收哂嗲啦，琴晚毓民開哂名叫佢上my radio當面講數

推

選舉因為raywong食熱狗搞到毓民要為班垃圾同梁天琦開戰 ... 何必呢

到咗今時今日，所謂食熱狗GP做過乜仍然係無實質證據，
如果係用個GP討論點樣擋熱普城打手嘅攻勢，我覺得係合符情理，
唔通不斷畀你班友攻擊抹黑又唔使還拖喎？

Ray wong食熱狗單野咪又係葉狗搞出黎
葉狗鬼到咁蝗上蟈屍都仲要攬住佢
其實都知咩事喇

青城派

教主good job
云伯收皮

劇本 第n次

終於都到左呢日

高登班熱城派好似唔記得左佢地呢幾個月不繼批鬥myradio主持
淨係識話毓民主動開火

狗達，國屍，葉狗都好撚鬼

先係本民前 宜家到熱普城都收晒皮 宜家係咪得番民族黨係本土派

好似收埋皮...

呢班人搞撚到本土變撚咗笑話

睇佢地自己喇，好彩熱城正式同民族黨開拖前已經自爆

我有睇
狗主

葉狗
po得出嚟就唔理真偽

網上食熱狗係個看更佬自已講既，而且到依家都未拎到證據出黎

點解狗達唔提陳雲既?

城邦下個目標可能就係民族黨

個group 唔係話有幾百人咩
假設有一成人同一時間覆都幾十條message 洗上黎啦
如果真係要食熱狗既話 點會開個咁大型既group

仲有葉狗到到而家只係得佢把口up
根本乜證據都冇

Fake News

我大佬 新痕結衣 懷疑冇錢交上網費

其實係 , 但奇就奇在raywong從來冇否認過

仲有唔係熱狗既御理大佬

本民前>民族黨>碌撚>其他一律契弟 不服來辯

合久必分，分久必合

本身本土已經唔係主流
仲要內鬨真係好撚on9
真係走到就好走

葉狗 柒達 依類對香港民主毫無貢獻 但係成日亂吠

個group係之前打鍵戰廿三條個陣開㗎

個group咁大,可能真係有人講過,你又好難證明沒人咁講過,就算證明到,班青城派又唔會道歉同收皮,咁點解要曬時間同班流氓糾纏

成班垃圾 做唔到大事

香港有熱普城本民青呢d咁既垃圾
所以真係抵朱凱迪做票王

「熱狗=五毛」確定

根本成個熱普城只係見本土有市場扮本土 應該叫龍門派

最初cap圖出黎果個group都唔係依個

Chrono 淨係睇個樣都知信唔過啦

覆錯

唔明
皇上連毓民出事都唔理？

係
蝗上當日：邊個搞9我師父同佢死撚過
蝗上今日：沉默
蝗上聽日：黃毓民只係幫過我嘅契弟

一個咁鍾意乜都評論一餐既人，可以係依件事上粒聲都唔出真係好神奇，更何況主角係佢口中既恩人，師傅

想當初陳澤滔同高達斌BBQ個個熱狗好似如獲至寶咁追住來咬，鳩達兩公婆同葉狗豬咪咪打邊爐自己放埋合照上網，邊有得唔入鳩達數？
同左藍鳳凰同啲假三國人物死撚過未？
打錘問句都唔信鳩達係無辜

黃洋達專業係娛樂～好睇～

但開風氣
本土力量(2011)
本土民主前線(2014)
新本土力量(2015)

本土唔系 主流(by design) or 潮流(by chance)
本土系 天然(by nature)